[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

我哋一班朋友仔，發覺肺炎有機會擴散世界各地之後，就努力寫稿、拍片、剪片、做翻譯、搵醫生專家顧問 fact check, 做了一套4分鐘的短片介紹關於新冠狀病毒及其預防。現在已經翻譯配音左... 英文廣東話國語韓文日文泰文菲律賓文西班牙文意大利文葡萄牙文法文印尼文斯里蘭卡語等十七種話文，希望可以幫助各地。

我哋團隊核心之前係抗爭運動開始組織嘅。所以發片時候，亦都希望可以將抗爭放在抗疾中，向世界宣傳香港年青人係有料到嘅 🤗

希望各位ching 師妹可以幫手推推上面條 link 🙇🏽‍♂️

（直接睇就到 www.2019nCoV.health 喇！）

推

推，多謝樓主同條team

推！！！

推上熱門

推推推

加油

難得有任務
就幫手洗上熱門

雖然依日9點應該都會有

推！

推！！！！

推+up ed

死命推上去

推多幾推
Thank

真正嘅民族沙律碗

remove既？

支持!!

幫手推多幾下

好有心
有無twitter幫你推埋

或者介唔介意比段文字我幫你推去twitter

加油加油

我唔係作者
我只係幫手推上熱門
係Twitter到Share條link出去

推多幾推

Push

條片被消失左

Sorry, this post has been removed by the moderators of r/UpliftingNews.

應該係reddit link消失左

網址重有

好難上熱門

成功上熱門

我重唔係燈神
一話上唔到立即上到

推唔上

燈中咗

繼續推上啲

推上啲

一上熱門即刻一個負皮

好撚多5毛

push

入去upvote同留言啦

uptove佐了

推！！

可以推埋依個

已推

條Link重有

但係點解用2019nCoV呢個中共起嘅名
香港人用開WARS或者wuhan pneumonia

非常有用，幫推十次

推1

Sorry, this post has been removed by the moderators of r/UpliftingNews.
Moderators remove posts from feeds for a variety of reasons, including keeping communities safe, civil, and true to their purpose.

Tui tui tui

推呀

喂唔係得幾十個連登仔有reddit嘛
快啲push!